香港人仲買元朗樓既話真係on lun 9

痴撚線, 同班生番一齊住.
恥與為伍不在話下, 住都住得唔安樂啦, 出街成班真。暴徒

事實 狗也不屌

仲買樓已經on9

正解

yoho 收得皮

買左嘅快d轉手，元朗呢d鬼地方

yoho 真係收得皮，就起條黑村隔離

比咁撚多錢 連最基本既人生安全都無保障

事實上，中產個班
離撚哂地。

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

而家就要令佢地貼地

歐美世界整緊包圍網，
就係要令中國經濟崩潰，崩潰之日，你會發現香港好多新盟友出現

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

唔准你咁話yoho班blue blood